我真係好辛苦

前幾日, 比個女仔拒絕左, 情況係佢對我有好感, 但未去到可以拍拖既程度.....
我而家個心好痛, 痛到乜嘢都唔想做,
完全提唔起精神返工同做任何事,
係某啲情況下仲會見到個女仔,
我真係好辛苦.....

噉你想點？

唔知, 只係好辛苦, 無方向....

揾d 野做分散自己注意力仲好
要比佢知你唔負面
無女仔中意成日頹 愁呢樣個樣既男仔

多謝你!
咁我同佢而家仲應唔應該出街同聯絡 ?

梗係keep contact 如果你唔想放棄
當住佢普通fd 平常心啦~
唔好比佢feel到你 chur佢

佢同我講同我一齊好舒服好開心,
我想問如果Keep contact的話會唔會永遠都只會係朋友 ?
當佢習慣左我既存在, 我地既關係會唔會因為咁樣而定左形, 不會再改變?

其實你表過白 佢都知你咩心意
可能佢一時過唔到自己過關先拒絕你
係你既就係你
唔係你既你點努力都無用
巴打加油

721出黎傾下計?

謝謝你的鼓勵 !

會啦

過多幾日就無事架啦，有無機會同佢做返朋友？

我都好辛苦

仲有機會做朋友,
佢同我講明好enjoy一起既時間,
但我真係唔知要點定位

咁你鍾意Ex多啲定隻狗狗多啲?

Friend zone左你？
會唔會再見到佢？

狗